屌你唔講以為拉登嚟咗香港

之後喱埋咗喺唔知邊個市民嘅屋企
搞到要全城上門追捕

屌你老母
成班為咗自己就不斷製造白色恐怖
陰招盡出，屈得就屈
搞到所有市民出入都要擔警受怕
依d就係你地所講嘅正義？你地班垃圾警察真係覺得你地做緊嘅嘢係啱？
如果係嘅話我真係覺得你依班人真係好撚可悲

何況，d資料係你地自己放上網比人睇架
起你老母底咩，憑乜嘢拉人呀
捉賊唔見你咁落力

垃撚圾

警察學院就係咁教你地？
成班人渣

面就人地比 架就自己丟

塔利班

見到d黑警做d咁嘅嘢
仲要理直氣壯
真係好撚嬲

告d咩野

有無得告返啲死差佬

推

我都想知
真係可以比d狗咁樣為所欲為？

真係好痴線

唔係你以估我地點解要嗌反抗暴政

佢地每次做嘅嘢
只會令到佢地更加黑人憎

雖然我唔信會告得入
但可以咁樣隨便拉人返去48個鐘已經係好唔合理

成班垃圾
我知你地睇緊
你地好可悲
食屎啦你地

大家要記住這種白色恐怖 因為這就是我們一起做夢的原因 勿忘初衷

依家同極權國家真係冇撚分別

狗係咁
越狠 主人越讚 good boy

成班公安

邊個再幫班黑警講說話 咩身不由己 為左份工
我屌你老味啦 平時做野又唔撚見佢地咁落力

白色恐怖要恐怖首先係真係恐怖
屌佢地係小朋友㩒門鐘噉
又諗唔到罪名告唔入

咪笑，中國同塔利班真係戰略合作夥伴

中國外交部發言人陸慷介紹稱，“日前，阿富汗塔利班駐多哈政治辦事處主任巴拉達爾（Abdul Ghani Baradar）和他的幾位助手訪問了中國。在華期間，中國有關官員同巴拉達爾先生一行就阿富汗和平和解進程、打擊恐怖主義等問題交換了意見。” 陸慷指出，“中方高度關注阿富汗局勢近年來的演變，一直為推動阿富汗和平和解進程積極發揮作用，始終支持阿富汗實現‘阿人主導、阿人所有’的廣泛和包容性的和平和解，支持阿人內部對話。”

依家香港拎警棍出嚟fing掟晒催淚彈都嚴重過坐48個鐘啦

班狗咁撚勤力 想做野
我地就成全你

各位街上見到有咩違法行為一定要報案做個良好市民！

如果係拉登班犬仲唔走先咩

到依一刻都仲話佢地係為打份工嘅
真係唔該醒吓
佢地已經唔再係以前嘅香港皇家警察
唔再係維持治安，為市民服務

佢地依家只係一班好食懶做，毫無人性嘅畜牲
係我地嘅敵人

成班做咗中共用嚟打壓反對聲音嘅工具都唔知，仲以為自己full gear又可以打鳩d市民好型好勁

你又啱
一定第1個走

警察保護市民？笑話

比人拉左之後,問佢拎拘捕record,如果最後告你唔入既話你可以去警察投訴科投訴佢,然後日日打電話去問最新情況

中共統治之下唔會有公道, 正義

由97年7月1日開始香港已經係錯哂

投訴咪又係得0.0x % 有用
官官相

新一代塔利班

成班垃圾

希望大家吸取教訓

依一刻已經無得驚！
就算認罪 都係向法官認！
對警犬一句說話都好講！

借個位俾更多人見到

各位想自殺嘅巴絲

佢地先係真正暴徒

越是打壓 越顯出政府無料
已經淪落到極權國家咁樣要製造恐怖

Hand hand

97比中共收返嗰日
香港就已經淪陷

叫佢慢撚慢搜囉
800萬人家家戶戶入去搜
睇你點搜

差唔多啦連登拉登差個字姐

拉登嚟先唔會咁
班魏晉仔欺善怕惡
打班手無寸鐵嘅市民就叻
你叫佢勇武對班有武器嘅人
含得撚啦 調頭走就有份

搜搜搜
我就唔想會告得入

To serve and protect hong kong people

To Assault and Attack Hong Kong People

自己public出嚟，又要唔畀人睇
用翻佢哋嘅logic，行得正企得正怕咩畀人知

所以話權力令人腐化，權力要制衡就係咁解

屌你政府！

啱呀
遇到d惡過佢地少少，敢喝佢地嘅普通人就已經會笠水
仲話靠佢地去維持治安

Push

可唔可以同外國請求制裁港共政府阿，被逼害

係共產黨

因為的確係極權

見到班高官同警犬做完衰嘢仲可以逍遙法外
真係好嬲，究竟有冇方法可以制裁佢地
佢地一定要為自己做過嘅嘢負上責任

岩 講得好

香港冇肖像權wo

除咗識得服從林奠既命令
仲識唔識用下個腦諗野

真係垃撚圾

咁撚多偷竊案唔睇CCTV
而家立法會爆幾塊垃圾玻璃，就選擇性睇CCTV追到天腳底
仲話維護法紀，成班狗屎垃圾根本就係中共走狗
警犬=紅衛兵

平時報案，一個二個大蛇話告唔入，連file都廢撚事開

咩事而家積極到咁呀

納粹香港
元首個仔去左德國讀書

香港公安除左黑暗醜惡之外，仲好撚蠢

玩撚埋d小學雞野，十幾個上去捉人，笑撚死人。
想嚇人，冇人驚，只係嫌佢煩
更加比人睇唔起
捉拉登都唔知有冇出廿個人(殺左佢嗰次)
成班垃圾

之前有巴打開post講過
佢地接到報案之後，第1樣諗嘅唔係點樣解決單案
而係諗點樣可以唔洗做，等佢可以繼續hea
有賊唔係諗點樣捉賊，而係叫個受害者唔好告，唔好搞咁多嘢
真係痴撚線交稅養班咁嘅垃圾

佢哋真正係冇成本玩嘢
拉你返去48小時
鋤你唔入又冇後果
拉一百個返去有一個講錯嘢比佢哋入到都係佢哋贏

sam哥

Post相上fb ig 果時行得正企得正咩都唔驚
被人屌老母玻璃心就話做咩起我底
咁驚就上wechat微博啦

會考0~3分真係好撚難 唔係普通蠢

然後就係呢班人黎做警察
唔出事都難啦

佢地根本就冇腦

有d黑警fb叫人衝，有個仲話要射死哂我地
直頭恐嚇
又唔拉佢地？屌你老母

呢張野真是好撚正

第一個將警察自己私隱公開嘅人係佢地本人

所以我真係唔知佢憑乜嘢拉人
仲要自己set條法例出嚟
犯唔犯法係你班黑警決定架咩？

［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？

根本玩野扣留48 製造白色恐怖 等人無膽起佢地底 以後做事無後顧之休

多得你地班過街老鼠令到消防同醫護地位越黎越高尚 你地警犬冇哂朋友親人係自作孽

Isis大駕光臨香港

拉登個組織係阿爾蓋達
塔利班係阿富汗，只係盟友

真正有恐怖分子嚟嘅話佢地第1個走

黑警

咁驚比人起底就唔好乜都擺晒上網啦 死懵撚
捉賊又捉唔到
明知告唔入係到晒時間比白色恐怖香港人
睇到真係好嬲 可以點做好

最撚鍾意用大肚婆做材料 十足十啲狗嘅口吻
又十問九唔知咁淨係識驚
好少提及後續同朋友
人地提佢揾律師/正確做法通常無視 無意學習解決方法

佢越多小動作我信念越堅定
證明方向正確

仲好意思同醫生投訴工作期間比人歧視
根本而家班狗 無一個係無辜

呢條友有內幕

蕭若元：七一後大規模搜捕義士的機會不大

屌依家搜證上門查屋仲要拎到搜查令呢啲危險程度可比送中惡法，大家要比多啲attention喎

班友無理性無人性係咁上下

支持被捕人士開記招

黑警淪為暴政下逼害民眾既工具
想用現行法治制度去糾正呢個畸形政府
根本係妄想

香港警察 正一垃圾
你想我地驚？我依家就係度屌你爆你地老母呀

根本就係有牌爛仔，有槍暴徒，行盡為人所不齒之惡事